買哥倫比亞既，我建議你地以後都唔好賭波

如果你地純娛樂既，ok
但你想賺錢既，咁你地止蝕離場算啦 ，
因為你地根本唔識賭

利申：

醒啦，你班賭仔

等我下場又主客和都買10蚊
完場可以學樓主威威

樓主下場買咩

駁品駁到呀

算 比埋錢你睇 雖然唔算多

你果幾條線做乜

亞盤最少兩舊喎傻鳩

可以無視

下場可以去我另一個post睇

係有信心就唔洗買讓球盤

隔離POST中埋波蛋 威好多

唔係要威，只係想講 唔識賭唔好亂賭

賭波都要講資格論? 唔係話屌柒你 但你一開始就識咩

咁你下場要咩

咁改標題，賭左「好耐」既人都仲買哥倫，建議你唔好再賭，唔好哂錢，我又冇權禁止佢賭，大家都想賺錢

另一個post 我一早出左

開波快前買半場和兩倍仲多撚過你，咪撚衝出嚟柒啦

樓主11點果場買咩

賭撚左咁耐都仲係買盤就收皮啦

賭神 求教

賭撚左咁耐你唔直接買波膽